仲有冇人會搭快運？

自從十一個件事仲有冇人敢搭？